如果層樓唔近鐵, 不足400呎,市值冇700萬以上, 係唔係失敗人生?

好多人都覺得可以上車買到樓就係人生嬴家, 男既大把女溝, 女既唔洗靠男人

但層樓Loaction 唔近鐵, 仲要位於元朗至屯門, 唔算新樓 或者半新不舊 , 不足400呎, 市值冇700萬以上

係唔係都係垃圾廢人???溝唔到女?? 係狗西??? 社會失敗者??
廢柴??老豆老母生舊屎好過生我??

無論幾撚努力, 都係入唔到上社會, 天外有天
你以為自己好勁, 但發現自己連垃圾都不如
人生好無助.......
樂觀活好每一日就是唯一出路???

係

如果有幾層，但冇ㄧ層符合樓主要求，佢係咪廢?

唔好跳

good

冇ㄧ層符合我要求??
近鐵?新樓?過400呎?市價過700萬?非元朗屯門區?
仲要幾層?

人生贏家中贏家

好

簡略啲 ， 仲要喺香港生活巳經係垃圾

市值唔重要，最重要嘅係生活空間同地理上方唔方便到你嘅生活。

係
住村屋放養貓狗有自己車位既，人生已經完左

渣車就冇問題啦
我都幾Enjoy住偏遠地區 700幾尺都係7球
有人住黨鐵隔離咪一樣要渣車

但已在香港落地生根.......
好難轉

應該話個業主已踏出左成功的第一步

未來可以換大單位或買多個單位收租

理尻人點睇，開心咪得囉，無女咪溝囉，有自己地方好好多